大撚鑊！旺角有手足出元氣彈

好有台型

？

呢位阿叔出過幾次啦

元氣彈？

係咪而家live果個？
搞乜鳩

五大訴求🖐🏻

lm

共產黨打到嚟
玉皇大帝都頂唔住

缺一不可☝🏿

睇唔明

癲癲哋咁搏出位啫
都唔係第一次見佢